COVID1984最後會取消私有產權

呢個就係聯合國嘅Agenda2030,
今日嘅Covid1984就係埋向呢個smart city嘅手段,
就算covid lockdown完結, 之後會有climate lockdown跟住

The Privacyless, Freedomless Smart City of 2030 the Elite Are Engineering

lockdown導致私人中小型企業大量倒閉, 靠無限印銀紙, 全民UBI維持生計,
病毒恐慌取消現金交易, 全面用數碼貨幣,
無限QE導致儲蓄不斷貶值, 無儲蓄就無私人財產,
AI取代人手, 全民依賴政府生存, 資本主義消失

呢段官方宣傳片仲恐佈, 好彩有人backup咗去Internet Archive
“Megacities on the Move – Planned-opolis” – Creepy AGENDA 21 Utopia Promotion (Video)

試下呢個

光明會係唔係想睇住人類絕種，快d做嘢啦

做又36唔做又36，啲人重同你搏咩，人類社會就係不斷競爭先進步，咁樣人類唔使發展啦
影子政府會唔會咁蠢

光明會好似就係想死晒d窮人
保留d精英

點會，soros 依d globalist不斷叫人收爛民，個世界越多窮人做working class 佢地搵越多錢

要佢地醒覺真係行depopulation agenda 先有希望

到時貧民隨便殺

好似幾好咁

咪玩啦精英其中一個原因就係去攞錢買勞動力死晒啲窮人邊個幫佢哋打工

點解呢場係個全球共產陰謀？點解聯合國一面倒維護中國？

Aaron Russo十幾年前已經講緊全球人口做microchip implant

今日嘅Covid1984係個煙幕，用嚟掩飾microchip implant嘅agenda，最後會用mass vaccination嚟進行
健康碼contact tracing係social conditioning嚟，到個個都習慣被追蹤，microchip implant就非常易接受
加埋用病毒嚇到唔敢用現金，就可以順勢取消現金，全民digital currency，microchip implant連接digital currency account

microchip implant:

A Military-Funded Biosensor Could Be the Future of Pandemic Detection

Why are pandemics so hard to stop? Often it’s because the disease moves faster than people can be tested for it. The Defense Department is helping to fund a new study to determine whether an under-the-skin biosensor can help trackers keep up — by detecting flu-like infections even before their symptoms begin to show. Its maker, Profusa, says the sensor is on track to try for FDA approval by early next year.

The sensor has two parts. One is a 3mm string of hydrogel, a material whose network of polymer chains is used in some contact lenses and other implants. Inserted under the skin with a syringe, the string includes a specially engineered molecule that sends a fluorescent signal outside of the body when the body begins to fight an infection. The other part is an electronic component attached to the skin. It sends light through the skin, detects the fluorescent signal and generates another signal that the wearer can send to a doctor, website, etc. It’s like a blood lab on the skin that can pick up the body’s response to illness before the presence of other symptoms, like coughing.

Pentagon 個合約比咗中國人話事嘅公司

想取消social distancing, 就要 contact tracing + mandatory vaccination
contact tracing + mandatory vaccination = microchip implant

hydrogel研究都係中國人係MIT帶嘅project